哇~~竟然選中左我做iphone7s測試員

仲唔快d參加，機會難逢

發達喇今次

Android 狗

有冇其他被選中既人

the chosen one

有冇人可以話比我知點解佢會知我係三叔手機

神選之人

被選中既細路

威威啦屌你

假

我睇av果陣啲廣告知埋我用咩型號

iPhone8都出喇喎

電話騙案都有人信 你唔好笑人

笑左，多謝樓主

重有衫送

多謝蘋果

啲中文九唔撚搭八

有冇iphone9 測試員？

d囡囡好正

咪睇咁多咸片啦

屌你最尾嗰個
盒電話+件tee用envelope嚟寄

有冇其他人分享吓，佢地通常幾時先寄過來

騙徒手法層出不同

有冇人想一齊做測試員

不了
巴打加油
信你一定攞到iPhone

browser user agent

頭盔都唔戴

傻仔先信

Like 數

佢仲喺到倒數話得返幾部要快手啲

我都用緊啦 暫時feel 唔到分別

點先可以做到？ 好想要新電話

難分真與假

冇上來一陣間多左好多被選中既細路

明明我用緊 iphone

你地係咪自動彈出來？明明我都冇上網

上多d av網就會有

我琴日試過 話送iphone7比我

個OK掣呢

似係病毒

咁都比你發現到

有冇人試吓咁下個問卷有咩